遊行完可轉向就近自由行重災區宣傳

大陸旅行團避開前往廣東道, 遊行完唔想咁快番屋企可考慮到旺角, 土瓜灣向自由行旅客宣傳, 港島區既市民可到金紫荊廣場, 山頂纜車站宣傳

推

唔好分太散，一散就俾狗圍